Photos Really Don’t Have To Be Deep

#5 Photos Really Don’t Have To Be Deep.

照片總是需要有深刻的意義嗎？據史蒂夫說，他們不。雖然他喜歡在全球範圍內產生對某些問題的認識，但當照片簡單地傳達生活美好的一面時，它也是一樣好。自從他在那天晚上介紹他關於咖啡農民和他們在世界各地的鬥爭的全新書籍以來，他提到他那個絕對最喜歡的有史以來的照片書是由80年代的一位匈牙利攝影師完成的，他們僅僅向人們展示了報紙。這個概念很簡單，但照片令人嘆為觀止，並不是生活中最簡單的事情，通常最美麗？我想知道他是否會喜歡我的套在雨傘下的人。無論如何，這裡有你的報紙照片，史蒂夫。

啲中文發生咩事

Google translate error

原文節錄如下:

#5 Photos Really Don’t Have To Be Deep.

Do photos always need to have a deep meaning? According to Steve they don’t. Although he loves do generate awareness for certain issues worldwide, it’s just as good when a photo simply communicates the beautiful side of life. Since he was introducing his brand new book about coffee farmers and their struggles worldwide that night, he mentioned that his absolute favorite photo book of all time was done by an Hungarian photographer from the 80s who merely showed people reading the newspaper. The concept was so simple, but the photos were breathtaking and aren’t the simple things in life usually the most beautiful? I wonder whether he would like my set with people under umbrellas.

呢一小段的sub heading 係:
Photos Really Don’t Have To Be Deep

而文中亦有一句:
"... just as good when a photo simply communicates the beautiful side of life."
如何與觀賞的受眾交流
同樣係部分攝影者的課題

當然如果只係隨心影
或者係個人回憶的備份
咁又無需太deep

加埋 "or bears the artisanship of VSCO presets"就完滿
否則就唔符合一眾instagrammer既審美 咁就唔係切合當代藝術既definition

Your comment is just so deep

除左你唔會掛住第個

d人唔識英文我先用google. 轉中文比佢地